Wymagania i INFO - http://jarock.pl/gry/call-of-duty-black-ops-ii/
Wicej o zombie: http://www.youtube.com/watch?v=pBjujlSMoWI
Trafiamy w niedalek przyszo, by sprawdzi co si stanie kiedy elektroniczne systemy wojskowe trafi w apy ludzi, ktrzy nie paaj specjaln mioci do Stanw Zjednoczonych. 
Oprcz tytuu warto rwnie ledzi filmy prezentujce opinie rnych ekspertw na temat realnoci ewentualnych zagroe przedstawionych w fabule Black Ops 2.

Intro: RockAlone2k
Muzyka: Nico Vega - Beast of America
http://www.youtube.com/watch?v=LAp6pxPmDwg Internet od MOICO - http://www.moico.pl/